印度男子涉強姦及襲擊86歲祖母被捕

印度首都新德里一名30多歲男子，涉嫌強姦及襲擊86歲的祖母被捕。

事發在當地星期一晚，報道說，這名老婦當時在屋外，等候送牛奶的人，但疑犯告知老婦送牛奶的人不會來，並提出帶她去可以取得牛奶的地方，結果老婦被帶到附近一個農場強姦及毆打，路經的村民聽到老婦的哭泣聲後揭發事件，警員到場將疑犯拘捕。

有當地婦女團體形容事件令人非常傷心，又對老婦的經歷感到震驚，形容對方遭受極大創傷，要求判處疑犯死刑。

佢真係屌佢老豆個老母⋯⋯

疑犯告知老婦送牛奶的人不會來，並提出帶她去可以取得牛奶的地方
我射牛奶俾你

成日屌我老母啊啦今次仲唔到我屌返你老母

差佬狠起上嚟，屌埋自己老豆個老母

支那點同印度鬥

講得出做得到 我話屌你老母就字面意思嘅屌你老母

少女唔鋤愛阿婆

如果發生在中共，只會判老婦『自願倍寢』

係就去支那先強姦喇 湖南湖北大把依類想比人強姦既支那雞

想睇印度人去支那玩無雙

驅風煲老藕㗳得過

邊撚度祖母

印度首都新德里一名30多歲男子，涉嫌強姦及襲擊86歲老婦被捕。

事發在當地星期一晚，報道說，這名老婦當時在屋外，等候送牛奶的人，但疑犯告知老婦送牛奶的人不會來，並提出帶她去可以取得牛奶的地方，結果老婦被帶到附近一個農場強姦及毆打，路經的村民聽到老婦的哭泣聲後揭發事件，警員到場將疑犯拘捕。

有當地婦女團體形容事件令人非常傷心，又對老婦的經歷感到震驚，形容對方遭受極大創傷，要求判處疑犯死刑。

DLLM

你有所不知，5毛成日醜化民主印度
因為印度有民主，所以共產5毛成日死巢老強新聞
再改頭換面加鹽加醋，極盡變態亂倫之能事